fb見到廣告，終於有隻「車聚約會app」上左架

鐘意車既人，如果單身，會唔會都好似我咁好想約女仔遊車河?
琴日玩左陣，個setting好似專為香港人而設，但可能新出，人未算好多，但有個靚女match左傾緊。

大家點睇

Apple App Store:

Google play store:

揸日本車D女當你揸前七，唔會理你架

當人傻

行開啦屌你老母

辣殺App 已report

企開啲啦屌你老母

低質打手

冇車咁點撚樣約女

共享單車得唔得

只係知d女
寧願係寶馬裏面喊
都唔會係單車上笑

正,可以約炮

利伸:男巴

條女係App左架Bmw m3
到時黎架Mazuda 3咁點算

其實都係dating app, 只係我覺得俾鐘意車既人玩既dating app 好似冇見過，其實好多人用uber黎溝女，香港外國都有啦。google uber dating 大把reference

出到黎最緊要睇下岩唔岩傾，你話call uber黎錯車就小佢啫

我係你老細實屌鳩你，做打手做到咁明顯仲唔認當其他人 on9 , 入去比1*算

終於有
話到明車女、請食飯，直接食女方便過tinder

打手到呢

揸靚車根本唔需要用app

如果你係打手，咁你都幾失敗

Acc已開
用條女張相

岩你老母臭閪咩
做打手做到你咁撚柒

呢個年代仲咁宣傳
你個app 都衰左九成